其實基督徒 同天主教徒點睇Trump

今次佢為教收復【聖地】喎。
真心 你哋唔高興

耶路撒冷俾猶太人霸左 點收復返